一人一個公司年尾前迫走人既狗呢方法

我拋磚先
1. 比曬d狗屎豬頭骨你做，甚至安排一d應該係由你下級做既野比你做
2. 將你發配邊疆，調你去d山卡啦地方，再斷你支援
3. 對你隔離位寵愛有嘉，對你就雞蛋裏挑骨頭

pish

做又屌唔做又屌 講到你唔適合做呢個位

一定要繼續留低
攞埋雙糧花紅再走

再問多你對份工係咪真係有興趣做

總之你就唔上心表現好唔達標

就算唔直接炒你，而係迫你消失
封reference letter都唔會好睇

間公司我自己開自己寫ref letter的

見過咁多份工冇攞過reference letter出黎

睇你咩行頭
行頭闊，reference letter冇用，因為東家唔打打西家
行頭窄，reference letter都係冇用，因為通一個電話就知你個底
結論：reference letter冇用

後者對新入行尤其適用
但老手就話之你

老手都可以照屌你唔適合呢個level